咩係愛？到底愛一個人係咩感覺？

如題

做左工具人都好開心既感覺

心跳加速 日日夜夜想念她 （好似係）

同佢一齊覺得舒服 想一直一齊

愛是含㞗忍耐

係愛呀哈利

好似讓坐咁